%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.line.list}

\subsection{描画} \label{graph.line.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawLine}                    & ユーザー座標系で折れ線を描く. \\
  {\tt (SGPLU,SGPLZU)}                 &     \\
  {\tt DclDrawLineNormalized}          & 正規座標系で折れ線を描く. \\
  {\tt (SGPLV,SGPLZV)}                 &     \\
  {\tt DclDrawLineProjected}           & 透視座標系で折れ線を描く. \\
  {\tt (SGPLR,SGPLZR)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.line.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetLineType}           & 折れ線のラインタイプを設定する. \\
  {\tt (SGSPLT)}                 &     \\
  {\tt DclSetLineIndex}          & 折れ線のラインインデクスの設定する. \\
  {\tt (SGSPLI)}                 &     \\
  {\tt DclSetLineText}           & 折れ線のラベルの文字列を設定する. \\
  {\tt (SGSPLC)}                 &     \\
  {\tt DclSetLineTextSize}       & 折れ線のラベルの文字高を設定する. \\
  {\tt (SGSPLS)}                 &     \\
  {\tt DclNextLineText}          & 折れ線のラベルの最後の文字番号を増やす. \\
  {\tt (SGNPLC)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.line.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetLineType}           & 折れ線のラインタイプを参照する. \\
  {\tt (SGQPLT)}                 &     \\
  {\tt DclGetLineIndex}          & 折れ線のラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (SGQPLI)}                 &     \\
  {\tt DclGetLineText}           & 折れ線のラベルの文字列を参照する. \\
  {\tt (SGQPLC)}                 &     \\
  {\tt DclGetLineTextSize}       & 折れ線のラベルの文字高を参照する. \\
  {\tt (SGQPLS)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}

* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


